鼻敏感係最惡毒既詛咒

每日起身就係咁打乞啑滴鼻水
下下“sun“完之後又再嚟多一劑
結果搞成粒鐘先叫做出到門口
又成日驚俾人見到自己鼻水兩行個樣
真係連自信都冇撚埋
有冇人有同感？

我都有鼻敏感，真係好難頂
不過如果夠訓墓本上唔會發作

去左外國好好多 兩位頂住

Ok

又係你

我是係
日日都用成桶紙巾